推上熱門 低被捕風險阻塞交通方法

我覺得人肉砌路障，人肉塞鐵太高被捕風險啦

一齊黎諗有咩方法做完又有效

又唔會咁易捉到

1. 鐵藜釘，膠水管，鐵釘造，扔幾粒出馬路，攪掂

2. 地鐵緊急門，一推即走KO

3. 地鐵搵一卡/客戶中心叫人走再火魔法，即時全站close

唔鼓勵暴力，比警犬學習